（不安）美國駐北京領事館變賣傢俬！

咁大件事完全無人提
美國駐北京領事館拍賣傢俬、電器、電腦，時間喺聽日（8月4號）上午9:00-11:30

唔通美國準備又撤多一間領事館？好撚不安

北京唔係大使館咩？
斷交啊？

無錢賣野摭
沒事兒

全面冷戰好出奇咩?
step 1

北京，香港都賣領事館資產
睇黎美國一步一步準備大戰

一年內連續撤走兩間，有可能中美準備反面

咁都發現？

駐北京果個係駐華大使館，若果美國真係撤走就等同斷交，無可能

應該係真

唔打算撤走又點會變賣傢俬電器

遷都皇港

唔洗咁開心住，美國年年都有拍賣傢俬。

年年都有賣

斷交左CHINA JOE會建交番

香港領事館賣地你唔講

分咗手仲諗住復合

WHO退出左都話會重返啦
一樣啫

美蘇冷戰其間, 都仍然有互派大使

小事，舊咗就換，一定同打仗無關

好似係北京駐美國喎

成都一年前拍賣
今年就搬走

咁佢哋年年都換一批新？真喺唔識，求教

今次根本要報仇

OK you win 虛驚一場

南海ready

Embassy是大使館 , 不是領事館
連登仔仲要倒轉兩者幾多次

仆街

係咪啲嘢用舊咗想賣走咋

真係要走仲會咁得閒慢慢賣野咩

入地想換傢俬姐 莫大驚小怪啦。

舊嘅唔去，邊有新嘢用呢

準備炸北京?

準備又封邊間中共大使館

撤駐京大使館非常嚴重。
撤走特命全權大使唔止斷交冷戰咁簡單，直情係開戰。

大型炒車現場

環保姐 裝修姐 冇事

咁有錢點解要賣

準備同台灣建交

幫樓豬拉

Oh my God

隔離post早你成三個鐘講又屈連登仔無人提

錯重點
D傢俬好似幾靚

美金交易

沒錯呀
信黨唔驚

小題大作

留名

係不安咩？
定係期待？

香港大使館賣地都未賣出，賣幾件傢私，算d咩大事

賣傢俬都要打丁

賣電腦??電腦都賣??

可能有人手調動呢
大使館點都唔會撤

驚閪咩
美國佬邊夠擔打我大中國
樓主造謠

拉

有咩問題

真係撤走點會在意少少錢

香港個邊真係賣出就已經太遲真end game

香港領事館之前都賣樓賣資產

北京果間好似係大使館喎?
真係走就斷交架啦

藍屍:美國窮到要賣野

如果真撤走 應該唔賣

賣傢俬姐

其實有人提
不過冇人提咪樓豬提囉

解放軍摺被
口交部賣傢俬

屌你老母全部不務正業

北京係大使館

Hi 50cents

趁好價賣有乜問題？

唔等你出手, 美國先自撤

[待FC] 傳 駐北京美國大使館拍賣傢俬電器 疑似準備撤走

有人睇啊

我係美國政府就會打場大仗，推晒BLM班粉腸上戰場，反正佢地根本就想搵場打，咁就幫佢地準備好戰場等佢地發揮下BLM精神囉。

快啦

賣撚埋半山地皮又點計

準備斬首行動？
習總書記點處理呢？

美帝

裝修擴建更加大姐

我做好帶路的準備了

美國經濟唔掂.賣得幾多得幾多

準備反美國

係喎 遲唔換早唔換依家先想換新傢私

有幾撚不安先

冷戰應該係會downsize個規模
可能少一半staff 賣傢俬都好正常

有咩會無可能

如果我要半嘅話唔係淨係賣傢俬咁簡單呀

可成係要發大個領事館來搞，支那唔駛擔心

借位
【 黃 色 速 遞 】除咗順豐速遞，其實你仲有得揀！

【 黃 色 速 遞 】除咗順豐速遞，其實你仲有得揀！

裝修 裝修 沒事兒

雖然有d暗爽
但係如果宣佈撤僑要睇路

美國窮到要賣野

北京電視機都要賣

往年怎麼沒見你們高潮
好撚mean

借位求 pin 文宣 post
甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

我係美國會全面撤出支那，然後先驅逐支那出美國同喺台灣設使館

分清楚大使館同領事館先啦

用舊左，換新野啫

會唔會徹下徹下徹晒美國人之後開戰

時事台會員打飛機方式同支那人有得揮

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

咪斷交囉

笑到我癲
美國會唔會窮到賣完傢俬先走人呀

撤退定先，等支那真係驅逐美國領事館果陣，人去樓空，一張凳都唔會留低益北京政府

Push

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

聽講美帝以準備熱戰
共產黨呢次點面對
可能俾美國滅國
中國人要感恩
要忠黨愛國
同生共死

智者

黃世澤都有講

佢on9

點解咁講？
佢係個點嘅𠆢